美國眾議院通過決議 譴責特朗普「中國病毒」言論

美國國會眾議院周四通過一項不具約束力的決議，譴責與新冠病毒有關的反亞裔言論，當中包括總統特朗普經常使用的「中國病毒」言詞表達。

由民主黨眾議員Grace Meng提出的決議，最終以243對163票獲得通過；其中，229名民主黨人投贊成票，另外14名共和黨人也投贊成票，所有投反對票的議員都來自共和黨。

決議案指出，美國衞生官員認為，將新冠病毒稱為「中國病毒」屬於不恰當和不準確的說法，建議美國領導人打擊虛假訊息和歧視言論，要求所有公職人員譴責任何形式的反亞裔言行，譴責種族主義和仇外心理，並呼籲執法部門調查一切形式的仇恨罪行。

不解釋

民主黨員

Hocc: 民主黨（美/港）係手足，共和黨係鬼係共產黨側翼

咁叫番武漢肺炎囉

到底係反trump反到叛國定係成班真係叛國

又係正治正確左膠思想

認真, 真係咁ON9?

真係唔覺得肺炎係大陸傳到全世界咁?

所以睇#2 張圖就冇錯

外省=支二代

係咩？
咁有人話係trump病毒又點計？
傷害全世界個名有trump字嘅人喎

係
好多係福建

中國病毒
武漢肺炎

拜登好波

眾議院成日過埋啲19議案其實唔係新聞黎

要改叫支那病毒?

要英文圖打國際線

Grace Meng 呢個係華裔
台裔親支那

共匪民主黨賣美國

左膠報NYT都咁講:

左膠係負責奶共扯後腳

講緊個支那婆

叫China Virus 咪幾好 ，Chinese Virus就俾位左膠入

支那太大啦，所以叫中国係唔準確
武漢肺炎精準度就高好多

左膠好撚on9嫁, 總之你話中國唔啱就racist

其實武漢肺炎冇歧視
但中國病毒就俾左膠咬

左膠冇野叻 就係夠痴線

分分鐘共諜嚟

西班牙流感 德國麻疹 日本腦炎 非洲豬瘟

屌你老母 民主死左膠雙重標準
為左打擊侵侵
共狗都奶

日本腦炎表示

Then use the term CCP virus lor

又係佩洛閪

迫美國人反抗

中共病毒囉

Democrat
My US

香港/美國民主黨，賣香港，仲賣埋美國

關hocc 乜事？香港民主法案民主黨投反對票？依家總統選舉就梗係你搞我我搞你架啦，水唔係咁抽嘅！

民主美國譴責特朗普都冇事

打飛機之作

what is wrong with chinese fucking virus?

敖狗 :

Trump係種族歧視，我地香港人全力支持BLM

出賣全人類

今年完全露底

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

D屎忽鬼一次過出哂嚟

我邊有抽水，最鍾意民主黨（美/港）

chinese=華裔
ccp就無事

咪係，明明武漢肺炎係最精準叫法，袁國勇都贊同來源係武漢

民主黨應該一早已被統戰

其中，229名民主黨人投贊成票，另外14名共和黨人也投贊成

有投讚成票唔等於唔係仆街，唔等於唔奶

關鍵時刻就sell human

上去佢twitter炸鳩佢啦

乜 上次大選 唔係話 共和黨控制曬兩會咩

唔計果14反骨，都唔夠人多既

民主黨賣美國

泛民駐美大使敖軍師：我一個人喺華府打既高級國際戰線，多過成班低等勇武condom仔啦。

唔係
參院係GOP
眾院係Dems

引曬啲鬼出嚟都好

對家擺明咩都唔理，只係要贏

我覺得Kung Flu最好笑

參院 係咪上議會feel
有更大權力？

2016就係 2018 midterm後Dem拎返House
民主就係要講制衡
TRUMP算係輸得最少嘅執政黨總統
OBAMA嗰陣民主黨輸得仲甘

做咩唔譴責埋香港腳, 日本腦炎, 德國麻疹, 西班牙流感

咁關hocc 乜事？

除左佩洛西

擺明屌民主黨

中國病毒殺左咁多美國人
左膠又睇唔到 又唔知？

條臭閪都係其中之一

咁2016 民主黨真係幾失敗

我地唔會改咪得

武漢肺炎

China Virus 錯
Chi Na Virus 先啱

仲有國際線

民主黨奶共奶到上眾議院？

邊有

所以歐美爆到傻唔係無原因
連個病毒係邊度黎都唔講得
左有痴線左膠
右有反科學陰謀論癲佬
真係唔知點玩

為咗贏選舉可以有幾左

本省人先係福建佬(但佢地會唔用福建呢個詞, 或者少數係客家), 外省人係講普通話跟KMT遷台班友

咁仲有錢收嘅

幾時幫西班牙流感伊波拉病毒日本腦炎平反？

中共嘅滲透真係勁

Twitter Facebook YouTube 傳媒 左翼議員
全部都係我地嘅人

垃圾敗軍之後，呢啲咪真共諜

借個位 一齊睇下左膠之害

"2016時我無諗過投比侵 但到今年我可能被迫投比佢"

btw 其實kamala條臭閪都有份話唔比用china virus

美國副總統候選人Kamala Harris (賀錦麗) 被指為偏向親中

講真話又唔撚得

229名民主黨人投贊成票
你盲左？？

兩樣都係啦

喺美國極端政治正確再用自由包裝的法西斯主義下
的確係唔得

其實成個民主黨同美國主流傳媒都鬧china virus
左毒太深好難搞

支那登

所以啲人未on99囉，全部都係偽善on9左膠，非洲豬瘟、日本腦炎、依波拉又唔見佢地出聲？淨係平反中國病毒，其他以地方命名嘅病毒又唔平反，又算唔算間接歧視其他地方？點解中國高尚啲？

支持

我見有fd講covid都會即屌鳩佢
武肺就武肺啦 covid你老母咩

佩洛閪條八婆咪話trump virus

民主黨根本就係出賣美國利益

咪亂講野啊極右本土暴徒，pelosi係我地香港人民主之母黎

竟然美國有黨派都可以咁撚ON9

支持TRUMP

推

偽民主之閪就有佢份

副總統候選人kamala上年有co-sponsor香港人權法

屌民主黨冇問題，但hocc 去聽證會果時全個連登冇一個覺得民主黨有問題，唔該屌民主黨就屌民主黨，唔撚好抽人地一句說話出嚟抽水！

唔洗做戲咩

中共病毒

讚同，武漢肺炎就武漢肺炎啦，乜鬼蝗國病毒

原來份做一件好事，之後就可以做惡魔

收皮啦

CCP virus
Xi virus

冇位畀人入話歧視

中共肺炎

係咪獨立左吖？？？
叫返全朵啦屌你
中國武漢肺炎
唔好再亂改名

咁你講哂啦

講真話比人譴責

死開啦

仲有敖卓軒

不嬲叫開武肺

又賣國

正常啦，佢咁多亞裔二三代投
點都要扮有做下野先得
都講左比起共產黨佢地更憎侵

得罪講句呢班「亞裔」唔係個個憎共產黨
所羅門果類可能係少數

亞洲人就因為中國累死人,俾人打個班因為似中國人被人打

民主黨

武漢肺炎

其實唔係 啲鬼見你係Asian就會主動撩你打你 點解咁多移民美國的華人變藍 唔係冇原因

左膠先係最大病毒

的確唔啱，要叫番武肺先啱

日本腦炎 德國麻疹 西班牙流感....

一來左膠思潮：一向極左都好鍾意「思想淨化」，借道德建設去壓制或排除異己係極左嘅基本行為，同獨裁與否無關。二來民主派今次真係好依賴疫情問題去上位，如果將疫情將帶嚟嘅民怨轉到外國，唔單止總統選舉，嚟緊參眾兩院都可能失利

四年前民調失效已經對黑馬時代建立嘅整個左翼架構發出警號，發現就算控制哂社會主旋律都影響唔到選舉；民主黨好難短時期走返中間少少，選擇反向走向更左，就算搞到今日美國內部衝突加大都在所不惜，除咗依賴左翼組織、義工同教會幫佢打宣傳入屋，更大因素係背後財團完全唔想同支那作對，支那市場係爛，但正因為佢爛所以有更多灰色地帶去賺。

Push

2分鐘，唔長

睇曬佢

是
通常亞裔得台灣人同被逼害過個d大陸人會投侵
其他都係投Dems，even港籍亞裔絕大部份都係投Dems

不具約束力

呢條撚樣

唔知Gphone死攬佢做乜鳩

因為G phone都係咁咯 on9仔

有冇全片睇?

留名做蔣介石2.0

民主黨my香港

左癌毒害人類

真係唔死都冇撚用，對家日日夜夜咁反屈緊係美國傳出病毒，仲喺到政治正確

On9

隻病毒中共整架

支那人都係想美國快d佔領中國姐

呢個真
最起碼佢英文比較好

又要再嘈呢樣野 煩唔煩 你唔叫中國病毒 我哋都歧視支那仔架啦 你真係以為關個肺炎事

道歉啦！然後更正中共

左膠要做中國人

無聊

台灣華裔親支那
佢絕對適合加入國民黨

左膠癌

到今年2020 唔知會點

闡述事實都俾人遣責

左膠：我唔知 我睇唔到
正係知 唔應該針對中國

有冇可能夾埋 呢邊廂譴責 果邊箱咪拎證據出黎

連權威WHO都查證唔到中國研發COVID出黎，反而大豆侵有財有勢，係咪應該叫佢證明自己冇份搞啲病毒出黎先岩啊？

你地班極右五毛

講個笑話：兩黨共識滅共

呢個係敵人大外宣

信既真係on9

支那肺炎囉噉

仲有唔少盲毛聽到民主黨就濕晒

邊個話個黨有民主兩個字一定會民主一定係為人類而戰

No thanks

一係自己呃自己，一係外宣，2樣都好撚on9

香港腳 日本腦炎 德國麻疹 西班牙流感
表示屌你老母

個議會真係得閒，睇嚟平時又係無咩做嗰啲嚟

啱呀呢啲好閒姐
你話點咪點lor

香港製造都要變中國製造
武漢憑咩有特權

亞裔一定係中國人？

MERS:你班PK叫左我「中東XX」咁多年唔譴責下

中國病毒關亞裔撚事，都移民佐美國，中國關佢撚事，定對號入座認自己係中國間諜